無知一問 我有OT 但經理唔肯簽名核實我OT 可唔可以從合法途徑追索

公司濕鳩規矩OT要經理簽名入機先可以有補鐘
但經理唔肯簽名核實我3月OT
但我的確係有返工有做嘢
全能嘅連登仔幫唔幫到我 跪求

推

勞工處

Contract無寫就無

影你張contract上黎睇睇

OT係經理叫你OT定係你自己OT先

你ot果陣經理知唔知架先? 佢有無approve你ot? 同埋合約本身有無講會唔會有補水同補假先?

打咗去1823 等佢哋覆

收工返去睇睇

希望有 收工返去睇睇

收工返去先睇到

未做完公司嘢 咪要做埋先走得

佢知 無approve
合約要收工返去先睇到

轉工

既然係咁, 咁點解經理唔肯簽名核實你OT? 原因係咩

直接問經理啦
唔通 咩都唔傾 就一野勞工處
去得勞記都預走

睇下佢點答先算

呢d好平常
有問題 就提出
心平氣和 大大方方問
佢仆街時 你仆街就得

屌 我都係
到底claim唔claim 到

有呢個打算 仆心仆命到頭來咁 我無嘢好講

我哋用員工證打卡